發現左個三叔神像，各三叔fans快黎跪拜‼️

唔使怕醜喱埋，有神公開拜，拜得三叔神多機會快！

有小小尷尬

蛋貼留名

以為自己好好笑?

你認為講緊笑？！